[望下你個email server先]薛永恒批美國制裁不知所謂 稱愛香港「生於斯死於斯」無外國資產

美國早前宣布就《港區國安法》制裁11名中港官員，創新及科技局長薛永恒在民建聯立法會議員葛珮帆的YouTube節目稱，各國官員及國民都有責任確保國家安全，批評美國制裁不知所謂。葛珮帆聞言稱自己首次聽到有局長指美國「不知所謂」，形容薛永恒敢言，舉起拇指讚揚他。

薛永恒在節目公開自己在外國沒有資產，亦無外國護照，形容自己是土生土長的中國人、香港人，「生於斯，長於斯，亦都好有可能死於斯」。他稱，自己很愛香港，希望有《港區國安法》後，可以保證國家安全。

美國早前亦公布，停止出口國防設備及敏感技術到香港，未來亦會針對軍民兩用技術。薛永恒表示，美國禁止出口的都是一般通訊器材和電子零件，全世界並非只有美國供應，歐洲、日本等地都有這些科技產品，認為美國措施未必影響本港高科技發展。

呀薛局長呀，望下你個email server先啦，MS Exchange呀
仲有，你班傻西咁樣拉人法，你覺得歐洲、日本仲有人賣野比你?

日本叫你放肥佬黎，日本舉緊#FreeAgnes呀井底之蛙

點解唔向中國入口

華為：一個月後我無晶片

唔怪之得佢上一任要走啦, 陽萎雄應該有美藉

陽萎雄我真係分唔到佢係廢定係臥底

聯署支持封殺微信同TikTok

係廢嘅臥底

機場套weather radar係美國貨呀

薛生:我想做番機電處

無MS Exchange，我都唔知你用乜

Why not both

飛鴿傳書應該唔會受美帝禁制令影響嘅

19政府唔係用IBM note 嫁咩

無資產 但想退休去第二到 唔得咖。睇穿你啦

有啲轉咗ms exchange

係全部都會轉晒

不知所謂

做GIF 都幾好

要整東風d西車了

Youtube節目

點解啲藍絲咁鍾意舉姆指

中二病